（窮撚為主）加拿大 vs 英國 就工作 生活而言

就工作 生活而言 加拿大定英國比較岩香港人移民？

加拿大
英國

英國

一定係CAD

CA啦
咩問題黎
英國除非你住到遠一遠，唔係既你都好難afford

大家打算幾時移民？
加拿大不可能會永遠優先香港人
呢個會成為更多大陸狗黎香港住再去加拿大嘅方法之一

為自己 為伴侶 為未來
計劃將來
拎左外國藉再返黎香港啦

後生既去英國啦
仲有成個歐洲係隔離俾你搵機會
Ca去得就hea成世
每半年落一落雪都幾撚難頂

睇吓邊度易搵工 驚燒哂錢都搵唔到工要返香港

英國，加拿大樓貴而且發展機會少

加拿大有passport 之後可以去美國工作做住

邊度有話加拿大人可以去美國做野？

呢個係常識黎架喎

應該唔係咁容易，要搵到美國公司肯sponsor你

Source?
我所知都係要working visa

應該係話指定專業就有TN visa好易去到美國

偷入美國境

去加州就有indefinite leave

Canada 成個lifestyle 好好多

英國生活應該爽啲
Long weekend 可以坐火車去附近國家啲城市玩。去一轉巴黎都係坐兩個幾鐘頭火車
加拿大冰天雪地一年有幾個月都要長時間喺室內

就算講工作發展機會都肯定係英國嗰邊好啲，你睇吓每年幾多人係加拿大回流返香港

脫咗歐啦,仲點去歐洲大陸發展啊.要去一定係去加拿大,做咗加拿大人去美國做嘢都容易啲.

加拿大如果係多倫多 溫哥華 完全唔難頂

除咗去美國 去中南美洲、加納比海旅行仲非常方便

內陸省巿可能真係會悶D

其實香港都好悶,個個都放假就出街消費行商場.

但香港好有壓迫感，樓密密麻麻，行到邊都係人，去到大西北,北區都勁多人

所以我真係好撚憎香港,最憎多人到密密麻麻,冇個人空間嘅地方.

Agree ar, 走過外國生活之後，真係好想走，離開香港，好壓抑

CA生活費都唔會平好多

戶外野加拿大無得輸

滑雪 露營 釣魚 行山

我想講生活質素

啲人話你有份工就應付到租樓同基本生活,慳啲使仲會有錢淨.

CA預退休
年輕人去就年輕人去退休

講到英國無咁

加拿大好悶
歐洲正好多
又可以搭廉航去附近國家（東歐 南歐）掃平野
文化多元

相我唔post 了

BC省既湖光山色

同英國唔係同一個檔次

爭2-3班

想問下如果住london會唔會有同樣情況
同你一樣都好撚憎周街都係人既感覺

睇邊區

Vancouver 而家啲townhouse都要成60-70萬CAD，仲要係遠一遠Delta, surrey, Coquitlam嗰啲區

拎到passport就去美國做嘢啦

有學歷就得啦，佢有個list 都幾多工種下。請有加拿大passport 易過h1b，h1b仲多嘢搞

d人話 呢句有保留
有冇真係住CA d人講下

apartment 啦
英國就話當地人鍾意house所以買house

睇你咩工同住咩樓
如果同人share rooms 都應該冇問題

盡早，但大陸人都要有香港passport先得掛，要7年先有

英國年期長，但比較容易攞到passport
總之你留夠6年就得

加拿大如果搵唔工，怕最後會攞唔到

以前個個星期北上

想同加拿大比湖光山色淨係alberta個都大過成個英國

香港已經好柒多大陸人有

嘩，英國邊度

英國，因為已經出發咗，雖然有考慮過去完英國再去加拿大

但驚到時候年紀唔細，如果用肯定都入到籍嚟計覺得加拿大生活好似好啲，歧視少過英國

想去英國多啲
覺得比較似香港 同工作機會多啲

不過冇BNO 點算好

Newcastle 附近既 National park